睇vtube根本唔叫毒

我單推 Matsuri Watson Rushia Gura Luna Korone Kiara Calliope Marin Pekora Subaru
又冇睇過：
五等分
學不來
ptgf
love live
約戰
re:0
偽戀

咁都叫毒咩
你唔同我道歉我會喺連登開你全名😡